居日台灣醫師晌應日本醫療界呼籲 搵到萬二件雨衣送去大阪獲激讚

日本唔夠防護衣
好多醫生護士只可以垃圾袋套住件衫頂住
呼籲大家捐雨衣冇耐
就有居日台灣人捐萬二件
傳媒廣泛報道
台灣又嬴

Push

遲早會有間神社係拜台灣人

已經有日本人話抗疫成功後安倍應以國賓規格款待小英

風水輪流轉

用厚雨褸環保撚會唔會出黎屌 ?

咪咁執著環保撚，反正做乜佢都有位入你

台灣日日屌打中國

命都冇仲考慮咩環保

關乎到自己仲有冇命享受環保光環
佢地都靜到仆街
係仲有d 真心環保反膠
都好 唔反點會研發新product 防疫

push

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

可唔可以學台灣人捐物資比其他國家？純粹拋磚引玉想大家討論下

環保撚收曬皮啦，人命緊要定環保緊要？

梗係環保啦
你都on9嘅，用常理去理解環保撚

咁叫佢地快撚啲除罩出街，早啲死曬最環保

佢哋會話鴨寮街啲布口罩有用

衣車車布要用電，搭車出街又要用油，買乜撚布口罩

環保撚mode：你唔好spin走即棄口罩係唔環保

當初香港人比黑警扑頭 台灣人都有捐頭盔

要，真心幫下人，人自然會幫返你，唔好一味要人幫好似前世久左你咁